### 监督香港政策法  美议员﹕将举办听证
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月19日讯】美国联邦参议院外委会亚太小组主席贾德纳周二表示﹐国会将确保对香港状况有适当监督, 美国需要一直积极支持香港民众的声音。
  <br/>
  周二﹐美国联邦参议员贾德纳在华府演讲中﹐赞扬
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/港人.htm">
   港人
  </span>
  坚持抗争﹐取得的成功已经超乎想象。
 </p>
 <p>
  美国联邦参议员 Cory Gardner﹕“这是香港重要的一致声音﹐反对引渡条例修订及支持民主﹐以及显然对于中共过去几年持续镇压的担忧。他们担忧如果继续如此﹐中共所承诺的一国两制就将彻底失败。”
 </p>
 <p>
  上周﹐有美国参议员提出议案，要求修订1992年通过的《美国-
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/香港政策法.htm">
   香港政策法
  </span>
  》。还有两院跨党派议员再次提出《香
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/港人.htm">
   港人
  </span>
  权与民主法案》﹐要求把香港自治状态与享有的特殊待遇挂钩，并制裁侵权官员。
 </p>
 <p>
  美国联邦参议员 Cory Gardner﹕“我们将继续就此举行听证﹐确保我们有适当的监督，如果需要改变现有法律﹐我们将会这么做。美国需要一直积极支持香港的这些声音。”
 </p>
 <p>
  专家认为﹐当初《美国-
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/香港政策法.htm">
   香港政策法
  </span>
  》对于香港自治地位的评估﹐并非永久性。美国政府如能就此进行年度审议﹐将向中共释出强烈信号。
 </p>
 <p>
  前副总统切尼国安事务副助理 Aaron Friedburg﹕“其目的是发出信号并对大陆施加压力﹐表示如果你们继续推进﹐违背如此大的民意﹐我们将不再给予你们这些优惠待遇。”
 </p>
 <p>
  美国国务院发言人周一对港人和平示威表示支持。她说﹐港人为了基本权利示威，所有这些权利都写在香港基本法中。她也呼吁
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/港府.htm">
   港府
  </span>
  ﹐回应公众关注。
 </p>
 <p>
  美国国务院发言人 Morgan Ortagus﹕“对此观察的同时﹐我们继续呼吁
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/港府.htm">
   港府
  </span>
  回应公众担忧，与当地和国际相关各方磋商。”
 </p>
 <p>
  新唐人记者王凯迪美国首都华盛顿报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102604016.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102604016.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102604016.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/18/a102604016.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

